這是正式錄用的警察而家守邊區？升咗職未

有冇人見過佢

比較想知佢d同事點睇呢隻刷鞋狗

做左城管好耐

北京市拆遷好似有份

大家都是狗 不用分得那麼細